新年送禮顏色統計區 (持續更新)

年初一

紅色 1分
籃色 1分
金色 1分

初二應該送返紅色出去
希望換到金色返黎